求救 係EF English Centers 簽咗課程

今年諗住報個IELTS增值自己 ，加上有政府資助就就覺得好抵。件事就咁就發生咗 加到去到會有個人同你講解個課程同埋要即場比定金，又話比個8折優惠你，呢個優惠係上個月先有所以你要快啲比學費。之後日日打比你問你幾時上嚟比錢、瘋狂咁WhatsApp你、又話唔知你張卡過唔過、最瘋狂係佢話你幾點得閑，佢可以攞部卡機出嚟揾我。到最後我都係比咗學費，之後佢會要求你比活動費大約千幾到，又話你今日唔比之後就要比3千。

我而家淨係想退返學費 可以點做？

吓 你咪直接同佢講退錢囉

要解約要有移民，身體問題等原因加上要證明文件先得

Sor 我偷偷地笑咗
真係好瘋狂

咪照上堂囉一開始又係你自己走去報

連登好似有個EF苦主嘅tg grp
你自己搵下

我要退學費 > 退

我要退學費 > 唔退 > 消委會

That’s it

EF咁撚癲

比學費=合約生效

EF仲有人中

你放心啦 EF呢間慣犯
樓豬應該已經簽晒合約
法律上嚟講
EF又唔係收完錢冇堂上
你自己唔想上 係你單方面想解約
燒毀會乜柒都做唔到

係啊 可以點做？

去苦主聯盟圍爐囉
退得到就唔會咁多苦主啦

一係真係移民 走一個月之後話搞唔掂回流

EF好似好多人講過㗎啦喎
重有人中嘅
Btw 考IELTS真係要上堂㗎咩

咁仲乜突然又唔想上堂？

唔想次次上去都要綠卡

碌卡

你唔好帶卡囉

ON9冇藥醫

俾錢前Google下啦

唔洗交課程以外任何費用
EF實價係16800
其他收費係當你水魚(雖然16800都係

戇鳩 你自己簽咗名仲有得賴三賴四？
你都痴撚線 蠢人咪交吓智商稅囉

我早排搵左佢地玩
叫佢地開Zoom，睇下佢地點sell野
問佢地課程內容就一概鳩答，一係就追問住你有無錢，用左果20000蚊未
太鳩，最後cut左線扮wifi收唔到算

苦主入一入來